【有關本日有星火同盟手足被捕之跟進情況】

【有關本日有星火同盟手足被捕之跟進情況】

有關是日 （二零一九年十二月十九日）警方對星火同盟手足的拘捕行動，由於本案已進入法律程序，星火同盟暫不便向外發佈更多資訊。所有被捕手足個案已有律師跟進。

警方企圖以失實陳述，將本平台之運作扭曲成洗黑錢等惡意用途，意圖抹黑星火及其他支援頻道，本平台譴責此等抹黑行為。

星火同盟在此感激各方的關心與支持。如有任何相關消息，我們將於本專頁公佈。

source: 星火Tg Channel

推

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際